求救 手提電腦一開就黑mon

部手提電腦平時都唔用 剩係會用黎睇a片
岩岩諗住開 點知一登入user就黑mon
但係滑鼠鼠標仲郁到 工作管理員都開到
係一登入user就黑mon
有無電腦大師可以指點迷津

唔小心開錯台 唔係吹水

Safe mode?